開心速遞(132) 大奇蹟日啊

新聞出歐聯16強

屌你標題

扮電話留言

Jenny好cute

真係雷公

Jenny 要走！？

個新聞走馬燈話阿狗輸拜仁1比5

阿狗

拜仁兩回合10:2

大波妹要賣肉還債
夾多幾次腸都夠還啦

anita腿

阿仙奴1比5負於拜仁慕尼黑

墜落

BTW標題無屌賓穎

唔係40:0算好啦

點解條友投資襯都輸錢

三太

肉地大波 黑珍珠

冇daddy照住 jenny應該要做雞喇

好多次新聞走馬燈都係用阿狗輸拜仁

玩幾轉多P咩身家都返晒黎

連登仔越反越紅

btw下次加返

抄轉角遇到愛？

你屌埋我個份

編劇幾時寫多啲三太

屌撚到佢變白珍珠

最尾肯定澄清謠言，Jenny 繼續不可一世

寫三太好喇唔好寫個女

最多寫佢從良幾集囉

贊成!! 不過一定要走龍作蜜

編劇應該好憎阿狗

究竟綠帽會唔會對Jenny不離不棄

送返個女出去讀書啦

咩叫哈密瓜手袋

佢望真啲話呢個靚啲，肥肥個女冇咁靚

送多次龍作蜜去外國 俾佢讀藍帶算喇

三太份稿好難寫 要串咀又要唔停口

換阿joe入嚟，換走個女啦

我覺得農作物係貼錢拍劇多
有錢收冇得唔俾佢拍返集

整D九品芝麻官情節囉

三太嗰setting本身就係勁長氣

三太好正

好耐無大小姐同輝輝條線

個sale想死？

jenny今集變全民公敵

個sale係咪果個梁芷珮

20萬去買餸

廿萬買餸

唔怪之得咁熟口面

20萬買送

廿萬袋拎去買餸
三太好可愛

生兩件都咁正

表情交足戲

個蘭姐就正
20萬手袋get

啲cash 多到

個女sales係咪拍xx潮什麼個個

jenny仲有阿john

28萬散紙

廿八萬散紙

嘩 28萬

John正仆街

原來john仲繼續同jenny偷情

john????

打落水狗😂

仆街啊john

仲做緊sp

去百佳

阿John 成功了

Jenny咁大個女冇儲錢嫁咩

又扑

jenny呢個時候仲有心情做愛

中出完先發火嘛

嘩屌阿john咁撚賤

唔換衫走

Jenny 無得扑野lu

你叫我走嫁

john計劃通

我有錢都唔會儲啦

john 可能試過helen 之後都係發現jenny 好啲

John有無仆過Helen?

洗錢係我天性

Max真愛

阿max係真愛

Max係真愛

屌你真係從良啊

好男人

綠帽俠真係傻撚左

就係冇得仆先要仆jenny

係愛啊，Max

Max 真愛

係愛呀

kc快啲接番helen喇, 阿john

Hammers

黑肉大波妹真係人間性器

Max

仲以為係俾垃圾桶佢踢

Jenny會唔會從此收生養性

Jenny以後對阿max好啲喇

max係傻仔

jenny就此鐘意咗max?

屌 綠帽俠

Max
btw當初又話好愛Mary姐

上次扑左沉左船

患難見人情

綠帽

扑嘢都係佢天性

有得扑都唔撚扑啦 成陣老人除

jenny終於知邊個對自己最好

Jenny從良？

想偷

原諒色max

屌你從良2秒

Jenny唔係想偷錢嘛

等成晚都未有

又困𨋢

塊面搽到咁白

咁如果係輝輝困lift呢

冷宮房

三圍

三圍數字

36 26 36

阿媽三圍

老母三圍

38?

佢 有無E呢

呀媽三圍 😂

阿媽個三圍

痴線

癡撚線阿max

屌 咁都得

好變態

又誤會

痴線拎老母三圍做密碼

痴撚線

蘇恩磁有38吋大波

咪撚癲啦

戀母 mamaboy

阿媽三圍做密碼

傻仔Max

Jenny有留戀

蠢撚到

大！

..

保重

海女裝

jenny第一次覺得自己對唔住阿max

真係走出劇？

海女拎住個哈密瓜手袋

個造型

Fit

大溪地膚色

對波

變左馬蹄露

Jenny反省了

海女

88

緊身衫顯身材

我記得Jenny 有影過西貢著草戲 就係呢場

jenny啲戲幾好

做好人 一陣就打回原形

個樣有啲似馬蹄露

雷公集團回歸倒數

著草

amigo整古佢

點解有啲似馬蹄露

笑撚死坐船走佬

點解要搭船😂

個袋會跌落水？

對波大到 36F有冇

Jenny 真係好珍惜David

袋錢啊

仲有一分鍾

個袋

著到成個海女咁

準備反cup

又黎撒哈拉

唔記得帶手袋

鵰兄又出馬

屌

反cup準備

我啊爺岩岩問我呢個係咪馬蹄露

坐呢隻船去大溪地

屌
原來係船家

船家

Jenvid嘅友情

飛釘？

做乜9

Jenny同Max講保重個樣好cute

又扑過

以為係隻禿鷹講野

聽電話

又爆房

屌 啊john

垃圾john

good topic

聽電話聽電話

John
真係唔撚抵幫

屌 假消息

冇帶bra?

從良不過2秒

屌 船家好笑到

第一時間搵john

垃圾John

屌阿john

Max 真係太好

Max真係好慘

Max真係好蠢

Max真係好好

細龍生好慘
就算患難仲咁愛jenny
但jenny到果個moment都無愛過佢

一無事第一時間就去扑野

屌你 臭雞

究竟john性能力有幾好

屌
乜你咁架

綠帽俠

第一次覺得心虛
係咪準備沉船

綠帽俠真係痴撚線

慘到

綠帽最後都係綠帽

應該換個綠色嘅袋

唔想對住個袋對max有罪疚感

真係大奇蹟日 又嬴到開巷啦

jenny覺得咁樣已經算對得住阿max

jenny 鍾意個老野d 咩

max

成個星期尼集最好睇

都叫做有啲變化

愛回家開心速遞忠實fans級問題:
截至今集完結為止,劇中jenny同john扑過幾多次野?

下星期一有mandy

細力

垃圾細力 上次未俾博士屌夠?

Mandy又嚟料

所以有d女並唔係用誠意可以打動倒

高質問題

有進步啦 睇黎jenny真係沉船

你會唔會數你撩鼻屎既次數？

下集見到咁好無癮 博士真係唔屌唔得

jenny主線通常都好好笑

我自己都唔知答案

博士真係好蠢

係一次都冇

John又話好鐘意Helen?

我信jenny 係處

sp同條女可以共存

jenny堅淫堅賤， 演得放

最佳女配角

大小姐先啦

helen定max慘啲

Jenny 幾時都咁值得期待
今集又證明無論佢同咩人都可以咁有花火
連Kai 叔都有

女飛躍先喇

真

Helen 但阿Max 係蠢到慘

公司主席扮失蹤證監會唔係要查架咩？

同埋今集起碼有function到， 鋪左jenny max john關係開始變化。 jenvid關係講心唔講金

max
起碼helen有男人真心愛佢

今集好好笑
噴香薰趕杜大偉出房，中咗招仲係度問邊度買，真係好臭
大笑咗

劇情需要

由第一集乞人憎到而家嘅角色除左豹叔、佘秀琴同細力仲有無邊個

連cindy同jenny依d奸角有時都幾得意

果到都笑左

唔知kai叔咁對jenny之後會唔會仆街呢

呀叔條愛情線

Jenny作為淫婦點解只係搵阿John 扑？

Max

Helen有兩個男人爭住要佢，又有一班好姊妹

何妖

Helen有男人有朋友，只要自己放過自己，其實海闊天空

Max無女人無朋友，連接龍都未必爭得過家姐

應該會 Peter 上次黃牛都記仇

黎緊應該冇肉比初戀cafe 食

何妖竟然仲係到？

duncan

佢頂多都係樣衰姐
仲有andy,peter依d二打六

講過佢有好多sp 呀john只係其中一個

咁樣jenny自己都無早餐食

bonnie

andy peter都叫二打六?
同埋佢哋好正好鬼過癮

靚咪得

先懲罰後賞賜
得罪我雷珍妮就係咁嘅下場...

好鐘意睇andy俾大小姐屌嗰個慘樣

廢老

豹叔真係最極品，沒有之一

廢老根比起上一輯愛回家已經討好左好多

睇到第一段就炆

細力連底褲都偷

博士幾時先識醒 就嚟有細力冇Mandy㗎啦

其實單講角色性格，tiger仔應該好過根叔

不過廢老根就夠貼地同夠仆街，唔會好似tiger咁大愛，所以廢老根會好睇啲

廢老根雖然廢老但起碼唔悶
佢其實做得好好

我好憎佢個懶委屈既衰樣

佢啲睇人仆街嘅恥笑樣同埋蝕底咗嘅肉痛樣真係好正

工水黨福利

調戲水水

條紙巾

屌我睇返求婚果集真係柒到喊

啱啱睇返今晚嗰集
大小姐真心似鼻敏感唔似做戲

Jenny真係好可愛

威仔成隻Nikita 咁⋯

應該係下下星期一（409）之前維基寫

係 把聲都萌咗

麻雀王係409,之前豪仔ig tag咗,
佢同楊洋都有影會所個景

大小姐嬲到就嚟用紙巾殺肥婆jenny嫁啦

大小姐着呢款褸好好睇

成套動作好自然

係 著呢款褸好顯霸氣
我公司有個女高層又係成日著呢款褸

好開心終於見到三太出現返

覺得佢吱吱喳喳又癲癲喪喪咁好啱呢套劇
如果佢可以出多啲就好 不過唔該唔好再配埋隻龍作蜜出嚟

今集jenny主線真係好正，有好多亮點

大房鐵三角嘅發揮仲好過前幾集terry主線

工水攝鏡式鬥氣

好耐冇見嘅3太講野好mean

綠帽真係淨睇智商唔駛驗dna都知佢同terry係兩兄弟

用呀媽3圍做密碼真係只有開心速遞先諗得出

最尾仲有禿鷹與船長

半個鐘開心速遞嘅內容仲豐富過全套3角戀特技人

換返一個有觀眾緣既JOE

原來何妖同mandy,小pussy係同屆港姐黎

今集廿萬買餸錢同廿八萬散紙都笑死我

想見多D三太(請走何妖)

何妖應該都唔再拍啦，上左岸做闊太仲洗咩拍劇！

真係好想睇佢地再做情侶拍劇

特登重溫八時

Btw
Terry婚禮應該好熱鬧
愛回家re u

曹總呢排好多戲份拍咁
今日有潮善曹安凌拍

曹總傳嘛

係咪賭神嗰副

80集
而且仲要宣傳
真係有排玩…………死潮善

Canteen 變雀會

有時見到工水都會同場
係咪威龍會係曹總傳落廣告

唔知豹叔入唔入到決賽
定係群姐爆冷勝出

真係只有曹總
係威龍熊家大學出現都唔會覺得奇怪

你哋好勁呀
連阿工有邊幾套西裝都數得出
不過我發現 terry 都會著其他色西裝
Terry 係可愛
阿工係又型又貴氣

terry成日玩襯色撞花（可能佢本身是畫家的關係），家明貴氣在真係做到貴衫平着嗰仲感覺，即係好嘢着係佢身上，好似着casual ware咁

Terry襯色撞花
應該係服指導想突出佢童心未泯（或者硬膠）嘅性格
一眾高層入面最無鬥心嘅一個

至於阿工……想睇多啲佢ff造型
上次十二少look真係好正

[url]如果水水做菠菜蓮
唔通阿工客串外星男友 [/url]

期待terry格仔衫look

十二少造型真係有驚喜，估唔到佢carry到民初look

外星男友個look會唔會就係果次同蓮輝一齊拍唔知廣告定係劇嘅老mk look

威龍雞精贊助：
千萬巨著 史詩式製造
名監製潮偉 名編劇熊尚善通力合作

曹總傳

其實凌凌都有喺威龍跟阿叔學攝影

睇阿蟹ig
原來阿水 mr right 嘅條件:180cm 高，44吋胸肌短髮無近視
原來就係阿蟹老公

係喎
不過凌凌真係好耐無威龍出現

係喎
明明佢咁等錢洗
都唔去尋寶圖返part time

返去威龍challenge 下kc啲法律文件
又吸引哂啲囡
成為威龍一眾雄性動物公敵

好想知套戲啲陣容
尤其是客串臨記陣容

係尋寶圖做開好難變公敵wo

不過challenge 下kc 或者阿John 應該幾好玩

菠菜蓮 賣魚勝 外星人
而家仲講緊最基本嘅嘢 唔知幾時先開始講上位

Daniel fit 咗咁多
Rebecca 會唔會重拾舊愛
放棄鐵面陳

隱世荀盤

至少都見到已經開機拍
之前剩係講劇本都講用咗至少3集潮善呀
史詩式鉅傳係要慢工出細貨

然係被anita擒咗???

博香之間係需要啲波折
不過無諗過「第三者」係細力啫

大小真係好鍾意掟嘢

Jenny套衫同香港版唔同咗,
香港版有喜感好多

睇咗曹總新story
不禁感嘆
凌安同曹總真係好靚仔

點解要拍兩個 version

可能想拍哂睇咗效果再揀個啱feel啲啩

咁點解要唔同地方有唔同version

漁夫綠帽

Jenny

好問題
可能純粹搵個途徑播多個版本啩,
拍咗唔好嘥

要好好珍惜,
遲吓應該會少啲,
Jenny好似請咗假去泰國玩

放下假好正常 佢之前好似已經放左一次假去玩
今次又再玩

影響都應該係一兩星期姐

去沙漠嗰次吖嘛,
嗰陣冇咗佢喺公司搞事有小小唔慣

咁威龍的確靠佢搞事嘅
唔只搞事 佢仲有3對cp 係幾豐富

阿工呢副眼鏡好撚靚仔

睇完下星期劇情
成個禮拜都冇工水真係等得好苦

唯有睇之前個啲頂住先

其實我唔太贊成個個星期都出工水線
發展太快好快就無嘢好寫
無進展而頻頻出就會經常重覆小學雞劇情好容易變得煩厭
其實而家開咗咁多新線
工水客串下已經好好
逐少逐少係阿水身邊擦下存在感
我覺得更好

利申:博香黨

但已經兩個星期冇啦

乖啦唔好咁啦 ,
其實係之前多而唔係依家少,
兩個星期冇真係好正路.
你上wiki睇吓其他線都係差唔多兩星期一集主線甚至更少,
咁受歡迎嘅輝蓮咪又係兩個星期冇主線,
下次都唔知要等幾時,
所以我哋好應該知足喇

利申:龔水黨

嚴格嚟講連續三個禮拜劇透都零工水，但實際嚟講播出又有喎，尤其係上禮拜五都算半集主線，劇透無但到時有咪仲驚喜

就算最後完全無，你知道都已經星期五，又係新一個禮拜啦

浪費絲講得好啱,
重質不重量吖嘛.
如果要出得密,
劇情推進一定唔少得,
否則只會重覆嗰啲內容,
但如果寫得太快又可能鋪得唔夠,
搞到好似孝心咁.
咁難得番到嚟又鋪得咁靚又有唔少人鍾意,
我覺得無謂為咗寫得多而打亂咗本身嘅節奏.

利申多次:龔水黨

疏又好密又好，cp劇情都係不停打圈。
博香有間裝修到沒完沒了的屋，蓮輝嗰間無出路的密室，工水無間地小學雞試探。三姨佐治間補習社，呀工的婚姻輔導員工作反而係而家我頗期待的亮點。

珠寶店
唔通求婚

寫得太快太又密就有機會好似之前後生果啲咁弄巧反拙
反而阿工成日走落尋寶圖撩阿水，但其實係搭五虎都幾好
工水又可以過下場，但又唔係靜係工水戀愛線

龔水唔同線出少少其實都係一種做法
無話一定要全集寫
好似潮善咁 係唔同線穿插下少少但又有啲進展幾好

咪係 好驚會寫爛左條線 寧願慢工出細貨
同埋龔水幾個月無影都試過啦仲要未知回唔回到水 一兩個星期算得啲咩

謝謝支持
其實就係睇到博香而家嘅困局
先唔想工水重蹈覆轍

當時博士剛剛失戀
仲要同mandy講話無可能
點知一集就係埋一齊
（就算由mandy沉船開始計都唔夠一個月）
雖然係咁，大家都好受落
但亦因為咁要佢地一定要經常出場保收視
於是之後出現被大家鬧爆嘅劇情
然後捱過呢一關之後
博香幾乎無任何推展
好大部份要靠大小姐先有戲可做
令一對原本好好睇嘅cp變得死氣沉沉
至於安邦孝心就更加唔再講
所以先希望而家可以寫得好啲
咁樣令所有事情立體啲襟睇啲

威龍潘金蓮應該係jenny先啱
Max根本就係武大郎
反而anita只係貪錢攞便宜
無jetso嘅嘢佢唔會做
一定唔會因為悶而搵男人

想睇婚姻輔導員阿工俾兩公婆舞嚟舞去

上次就話隨便買啲禮物應付老細，下次細龍生再逼阿工幫佢唔知又可以出咩招先氹到佢哋兩個上床

會唔會嚟過JM工水嘅double dating

Jenny又同阿水講：咪以為你條仔龔燁幫你就好威呀

陪老細拍拖
會唔會好似博香蓮輝咁

agger

係囉,
一兩個星期真係唔算耐,
咪再重溫吓以前啲集數囉,
人哋用咁多時間同心機拍,
唔睇多幾次都對劇組唔住呀
加上有時翻睇先會發現某啲細節

同埋雖然我最鍾意睇佢哋條線,
但老實講我覺得有啲線都好需要寫/開,
一嚟豐富到整體劇情 甚至推動其他線嘅發展,
二嚟每個角色都係套劇嘅一分子,
佢哋都好需要依啲機會

反正都知之後有集麻雀王,
跟住又有Kenneth BB ,
大把嘢可以期待

一定超尷尬

呢啲劇情熟口熟面
通常一坐低就會有兩條友離坐傾密計
剩返兩個喺位
好似車行嗰集咁
不過上次阿工同JennyMax仲未有咩交情
今次四條友各自配搭全部都有好戲睇

如果喺餐廳食飯，阿工同Jenny都有事（e.g. 去廁所）離座一陣，淨返水水同Max面對面 個畫面好尷尬

但有人會好care水水感受,
可能就算要行開都會諗計駛開水水,
就好似上次佢為咗唔想水水自己一個睇住博香放閃而夾硬痴餐

得返佢兩個講咩好呢
係咪要解開啲唔存在嘅心結

如果得返jenny同阿水係咪又係：你唔好以為你條仔龔燁blablabla

佢應該會想盡辦法令到jenny阿水唔會單獨對住

唔知阿水知道阿工做咗Jenny同Max嘅婚姻顧問有咩反應呢

但係車行嗰次…………

果次佢都未知咩事
佢之後先知阿水差啲就係細龍太

自從嗰一晚之後，max同jenny就冇再扑過。max就起度諗係咪自己唔掂，搞到jenny唔舒服。所以就尋求佢嘅婚姻輔導員協助，希望佢過幾招，提升一下啲技巧

但係個婚姻輔導員太耐無扑野唔太記得D招數 於是就揾經驗豐富嘅阿水做實驗

輔導員: 唔駛講得咁detail,我唔想再諗起你老婆

強行比阿max夾走嘅話 冇得避個喎

其實jenny同阿水冇野
jenny除咗可以拎住支筷子喺阿水面前撩下撩下
唔好以為你條仔龔燁blah blah blah之外
仲可以玩咩花款
阿水應該平時都比佢針慣

但阿max同阿水獨處可以有咩交流

如果今年可以再拍接龍先生同接龍小姐就好
多左龔燁同jenny應該會幾好睇

細力最近喺博香線出場次數好高
之前大家都講過下想大細力多啲出場 編劇係咪睇到
但細力呢排出親場都係恰博士好人性格+激嬲Mandy

亂估下：
激嬲Mandy情形下...
博士拉細力一齊去買珠寶送俾Mandy?
細力提議博士買珠寶氹返Mandy又從中掠水？

Btw講起珠寶店就諗起Mandy條手鏈 唔知有冇得輕輕連下戲之類

尼啲位kai叔實開盤

唔知呀水今次會買邊個

Jenny結咗婚
接龍小姐唔關佢事啦

我覺得水水係睇賠率先落注嘅

兩樣實包哂，如果MANDY又多一樣野連戲就過癮囉
不過估唔到繼手鍊原本係唸住慳皮買黎比阿水點知最後自己硬食之後，第二件連戲首飾背後既故事又有機會有咁樣既典故

Mandy珍珠手錬
應該係繼啤啤之後
出場次數最高嘅非人類活動配角
比鵰兄仲要多

Jenny(撓頭髮): 成個接龍我最Charming最Perfect,講樣有樣 講身材有身材,個個男人都嗒哂我糖㗎啦,有乜理由唔關我事喎,唔駛嘥時間選啦

景淳唔拍文化新領域喇
可以多啲時間拍劇
我鐘意佢拍劇多過做主持

Btw
係未會開十兄弟????

佢係細龍太佢鍾意做咩都可以
佢似會收買啲人造票控制結果

佢好似係ig live講過（有人問過），大概意思係留守拍愛回家 （佢答， 去左橫店咁咪無得拍愛回家囉，唔得~）大概咁嘅答案啦（btw 十兄弟開得成先算啦）

唔知會唔會幫埋奸夫造票

上年嗰個時候阿max都仲係好chok
而家已經慘變綠帽王

嗰陣連mandy都爭住想做接龍小姐同佢食飯

十兄弟係咪爛咗尾

原來主持咗十年,
有少少嚇親

我記得佢早排live話自己都好矛盾,
拍到十兄弟就拍唔到開心速遞,
嗰陣好似未有講到明會唔會拍.
不過最近佢ig有句「放心媽呢空,阿龔唔會再走,因為唔想搵唔到錢」,
唔知係咪暗示啲咩喇

嗰條片花都覺伏味咁濃。。。睇吓有無個曹總泵水囉

以前wiki十兄弟個page話十月拍,
依家個page都消失埋

嗱老實講,
開唔成好似都唔錯,
如果stanley揀咗留喺開心速遞,
但一個唔覺意十兄弟有角色/套劇hit咗(雖然可能性唔太高 ),
咁就好似嘥咗個機會咁.
開唔成反而唔駛揀,
唔駛驚後悔

相比起富二代才俊
Max 都係做綠帽垃圾桶襯啲

最怕係唔輪到佢揀
又被「緣份」安排咋
阿工返嚟
唔單止工水受歡迎
連max 都救返
睇唔到理由要調走佢
當然，大台做嘢係無人明

個人認為，十兄弟變膠劇被恥笑嘅機會大好多

工業大鑊了尼集証明非主流cp線都一樣咁精彩 要膠有膠要香艷有香艷要甜有甜（就係埋尾一分鐘）

十兄弟條trailer真係好膠……[有好多感想但太off topic未能盡錄 ]

睇完唯一一個感想係我到底睇左D咩...

工水集中post幫到你

呢集真係要乜有乜，集齊哂愛回家精髓，cls劇情risky得嚟又合家歡

果集佢成功同jenny合照果個os好cute
完全feel到佢果種喜悅
同埋佢踢完垃圾桶話舒服哂果下又係好發自內心嘅感覺
真係你唔講我都醒唔起佢係富二代才俊

雖然我同意套劇好膠,
但可能喺大陸會好受歡迎,
你知啦,強國人啲口味好難觸摸

好似off topic咗,
講番開心速遞先,
聽講早兩個星期大家姐著藍色旗袍款校服拍外景,
同場好似有安仔同傻強,
都幾期待

無計
世豪唔係靚仔類
一向都係做性格演員
而家做媽寶綠帽王
佢發揮仲大仲好睇

仲有佢嘅吉祥物- mk701

唔止係吉祥物,
直頭係soulmate

傻善真係好好笑
我覺得點都要有一場傻強誤會凌凌朱同佢爭師傅
當然唔少得ff 神鵰俠侶（鵰兄亂入 ）

依一年半以嚟,
佢最型就係嗰集整起衫䄂 扯呔 踢垃圾桶,
成個過程一氣呵成 十分流暢

我認真覺得係big big shop
賣下mk701,蓮輝電話套，曹總bb,linda bb素顏寫真集，terry人型紙版
實有得做

放個mk701係office真係有助減壓，一定有人踢

仲要賣埋雙下巴天使呀

喺商場搞下pop up store都好

唔知mk701會唔會考慮搵世豪做代言人

我真係上網搵過隻天使
原來個雙下巴係專登畫上去 本身冇
龔燁真夠衰衰格格

唔知另一隻係咪佢自己keep住呢？

在《愛．回家之開心速遞》中飾演Bonnie的林凱恩（Iris）除了忙拍劇之外，最近亦積極學唱歌，因為稍後會有唱歌表演，她說：「我之前冇試過公開唱過歌，所以到時都唔係着重技巧，而係去帶動氣氛為主。其實我唔擅長唱歌，但有呢個機會都好開心，當係一個突破。」雖然Iris歌藝不精，但她卻是烹飪高手，她自言中、西餐及甜品都難不到她：「我覺得自己係入得廚房出得廳堂，細細個就識煮飯，因為媽咪返工之外，仲要上義工堂，所以我要負責煮埋畀哥哥，我係個刻苦耐勞嘅小朋友，多謝哥哥畀個動力我令我學識烹飪。」

有無人發覺Bonnie呢排多左街外job

獨一無二嘅天使公仔
阿龔真係情趣

好有FF空間 留定名先

或者第時呀水上呀龔間service apartment會見到佢都有集喺枱頭

許願池

push

黎緊幾日好睇啦

屌走啦

個個都參觀過阿龔間services apartment，差你咋阿水
係時候上去參觀下

參觀service apartment既話不如順便…

不過嗰間都只係呀龔臨時租嚟等水水有得威
靜候劇組搭番間豪裝千呎serviced apartment俾水水知道大中華總監唔係住劏房

真係臨時租㗎?
但有大小姐管住盤數,
佢應該唔會同意咁樣

希望星期三真係好睇的

自費啦應該
佢追女仔都真係好重本
又車又樓（臨時用嘅services apartment)咁
真係荀盤黎

Err我係估嘅不過總監級就算唔係大單位都唔會係廁所喺梳化嘅劏房掛，而且呀龔仲有少少潔癖，無理由高薪挖角番嚟住咁嘅地方

可能係用自己錢租一個禮拜，等水水威完就退租呢

打漏兩粒字sorry~
Err我係估嘅不過總監級就算唔係大單位都唔會係廁所喺梳化隔離嘅劏房掛，而且呀龔仲有少少潔癖，無理由高薪挖角番嚟住咁嘅地方

我意思係公司租比佢嗰度,
應該要係劏房先符合大小姐對員工嘅表現

話曬係大龍生親自請返黎既人，大小姐應該唔會係呢D位度孤寒掛

唔係喎，車，買左但佢自己名嘅。個大嘅apartment係咪真租其實劇情又無講。花尼，電子砌花黎嘅。酒尼，大龍生比錢嘅。佢自己捻錢買比呀水嘅好似得三本雞精咁大把。

可能有威仔撐腰呢
但佢話哂都大中華總監
我諗大小姐都唔會太刻薄佢嘅

啱啱先氹到阿水上車，唔知何年何月先氹到阿水上樓

大龍生都唔係好得過大小姐好多㗎咋,
為咗慳錢要員工清假
同埋佢個offer仲差過大陳

又好似係
聖誕節回禮得個唔洗錢嘅市場部禮品包
雙下巴天使都應該唔係貴野
講講下阿水成日話佢孤寒又好似冇講錯

唔係想同接龍同事做野 可能阿龔要左大陳offer

佢幾時先一次過回哂比阿水
花 裱 朱古力

希望佢睇到曹總嘅烤羊攻勢會醒覺要送下嘢俾心上人

佢先收呀水成皮嘢厚禮，回返贈品比人。打藍球r餐長島係無本生利。上熊家呃飲呃食仲食埋陳師奶隻雞。老人院條數呀水幫佢找之餘，前後度左兩次五舊水。打牌又斬左呀水一頸血。其實佢係世紀騙徒之真

數下數下佢喺阿水身上攞咗咁多著數

你記得好清楚

仲有海邊計翻油錢個筆

佢睇到阿水收到藍色果紮貴花個妒忌樣
期待佢今年聖誕節嘅表現

佢話要事業有成先追返個女仔
計盡一分一毫係為咗盡快賺返間廠然後專心追水水

可能係用餐巾油到變藍色然後摺紙玫瑰送

好想知佢覺得點先算事業有成

落難太子個standard可能比較高
“賺返間廠” 先係佢嘅指標？

合乎人設吖，如果佢唔係古惑度縮嘅話，我諗好早就要同呀爸一齊訓街架啦。水水咁純真係因為根叔同大家姐博士錫佢啫。

根叔: 介唔介意set低少少, 我等住和番條人情數

都市閒情大改

細力是咪要報復所以出賣Mandy未修圖的樣
個眼袋

嘩

睇見個新名就唔想睇
還我廢青閒情

4條友上睇劇團

Big City Shop...個名咁撚核突

連老人家中意（啱睇）睇嘅資訊性節目都要變埋逼逼奴硬銷節目， 真仆街

好熱鬧
美麗係咪第一次上? 唔知佢同博香會唔會有咩火花

我純粹覺得博香兩個CARRY唔到成場睇劇團先要搵埋阮政峰入黎再順便搭埋美麗，或者我唸多左啦

美麗

平時搵唔到人是但搵兩個人上去頂都係咁做啦
我覺得只係咁啱大家都得閒上咪四個上囉
人多啲係開心啲熱鬧啲
我有博香已經好開心

四個人搵間大房做啦 唔好迫死美麗

我想屎根上睇劇團

加埋威仔曹總

講起曹總,
之前阿蟹話過會考慮同曹總開live,
希望唔駛等好耐

好似仲話Live出唔到字幕

呢知組合幾正
如果大家做返劇入面嘅人設嘅話應該好好笑

唔需要字幕

今晚7點9就開始

之前美麗連片尾字幕都冇
而家有得上睇劇團
真係身價翻幾翻

美麗好似係特約演員 所以未必有名

陳師奶都係

好多人呀

26.8

延禧開始爆升

播7日點玩啊

有個#㗎

開波

成首

全首

幾時先op3

搵笨專家

26.8
蓮輝 傻善 RebeccaKC 雙大 威龍

賢妻mandy

其實真係有咩

都冇話一定冇

博士又護仔唔護女

Mandy: 你真係當我傻嫁喎
有啲大小姐味道

又幫住細力

博士不如同細力同居算喇 樣樣幫佢唔幫自己女朋友

上個禮拜隻羊係咪又係呢條裙？

細力真係好仆街

底褲都偷

我估有新poster
但係有無op3就

點解會有細力呢啲朋友

Mandy 個d 底底呢

細力喺度扮工

我對OP3無乜要求 我只係想蓮輝同工業佢地出現同埋唔洗聽到賓穎把死人聲就得架啦

殺蟲水抹抬

洗衣機洗波鞋

Mandy豬

偷博士嘅底褲都唔偷mandy嘅

俾我一定攞美香d底底黎J

博思on9仔

扮死狗最叻

理解到

博士唔好再幫住細力啦

kc底褲

俾我一定攞美香d bra 底底黎J

想打鑊秦博思

不愧係大小姐嘅秘書，好醒目呀

兄你老母弟

博思究竟做乜鳩

Ching sick ball

博思世紀on9

人贓並獲仲死撐

細力又搏懵

仆街細力

嬲樣好正

倒蝕返俾細力

做咩仲要比佢做野

細力真係好cheap

放呢d人入屋遲早比佢強姦埋條女

死人頭

Mandy對腳正到

咁都有大小姐

勁溫柔

或者可以keep 返而家首歌但變純音樂
之前劇入面都有用過

細力不愧係廢老根啲伙計，都係咁鐘意攞盡著數

知道有cam

細力
食屎啦

走光?

成套愛回家最憎佢兩個大細力
樣又柒
做成世二打六不如早d燒炭死無謂獻世

你有張良計

博思唔撚係男人嚟

點唔好啊保障自己咋喎

mandy中伏

細力識玩

細力醒到

Mandy 好正對腳

博思點解唔會覺得好奇怪？？？

即係博士連自己女朋友都唔信

細力應該日日入佢房玩佢啲bra

如果真係識著呢啲人會好想死

On9博思

廢老根+陳師奶+細力
本劇三大奸角

博士

識左十幾年

自己做錯嘢，俾人篤出嚟喺度扮委屈

細力真係好賤

瘦咗少少

點解手機唔cap screen

我唔理細力啱唔啱
一個人嘅出現令自己同條女感情有變
就唔會唔理

就係識咗十幾年先搵你笨啊on9

喺自己屋企裝cam有乜問題

細力勁呀

仲有豹叔

上次單野當無事
不如直接借錢唔好還

三個都係好撚鐘意攞著數

嗰十幾年咪又係不停搵佢著數

應該開一集比佢地四個鬥

裝cam睇啲鐘點其實好常見

睇到想博香分手

再係咁博香遲早都比細力搞散

突然好想叫Mandy飛撚左博士

又有on9仔逐個cm負皮

一齊去美食節鬥夾龍蝦

一個細力就搞得散
即係本身呢pair都唔穩

認真推比編劇睇，一定好正

希望編劇見到呢個留言開番集講佢地4個

畀人攞著十年著數，點會知自己係畀人攞緊著數，點會覺得細力好有問題

咪又係嗰隻過街老鼠

我都想講 咁得閒

我覺得係博士自己本身性格問題，將自己「frd」擺第一

邊隻先 呢個po好似有2 3隻架喎

群姐

吳細力

不過要預先通知

群姐同細力

群姐水性揚花

好想玩Mandy 隻腳

癡撚線細力

細力食屎啦

得一個人會喺博香集數發功姐

屌當正自己屋企

吳細力我屌你老母！！！！！！

細力幾時死

今集博香主線你話仲有邊個

激死mandy喇

細力演得好仆街

反cup未

細力好仆街呀

細力好撚煩

好慘呀mandy

痴撚線細力

博士先係最仆街嗰個

唔熟唔食正仆街

兄弟情

細力呷醋

mandy蠢在唔識每日換唔同cam

細力世紀垃圾

原來gay嘅

this...

好仆街

有朋友會成日痴算數㗎咩

Gay到

唔撚係想幫細力洗白阿

兄弟情
安凌咁

留明變fd返

想睇博香 唔想睇兄弟情

阿水當年中意博士d乜

博思對你咁好
你仲咁對佢
兄你老母弟

搵人著數都叫兄弟

東莞

細細個咁靚仔 大左咁撚柒

叫黎俾錢

係喎屌 mandy所有圖都冇負皮 做到咁明顯

搵人笨仲講得懶好聽咁

即係揾咗博士十幾年笨

思細安凌

魔牙

不停搵兄弟笨

安凌正啲

角色衰又關演員乜嘢事
尊重少少得唔得

安凌邊有一方狂攞對方著數
當正對方atm咁

博士捉隻老鼠入米缸

洗白了

中學細力幾靚仔

咁就想洗白，當觀眾on9?

唔好沾污安凌

老婆都係人哋揀

細力嬲豬

抽20萬

Mandy 又信佢

咁都唔係呃

強行洗白

扮野

原來細力咁委屈

Mandy 做乜要信佢
智商急降

細力唔好兜啦

咁都兜到

抽20萬水，傻撚左

抽廿萬

洗白都係仆街

唔好信佢呀mandy

唔係真係信啊

利用人叫兄弟情

點知全撚部大話黎

肯定係大話

點睇都係9up

屌你唔好痴線啦

呢d真係真心仆街

純情

扮撚晒野

咁都有得洗白？

唔好話mandy咁都信 你睇呢個post都咁多人信

你係咁好會整啲洗潔精整傷佢隻手？

Mandy又真係信

細力收皮啦

假架 唔會呃到

好噁心

屌唔撚係咁樣兜呀

反cup呀

咁都過到骨

仲以為mandy主動拖住佢想佢留低...跟住...

歪理堂道理
細力幾時仆街死

嘩條女咁撚蠢既 條友岩岩同你耍無賴

做陰濕野仲可以理直氣壯

思細

主婦

mandy唔好咁天真啦

On9，唔熟唔食就係呢d

周星馳式無厘頭
但唔好笑

已經唔識分真小人同偽君子

Bra bra 有冇比人搬過嘅痕跡

ON9

將自己嘅仆街合理化

吹水姐

要反cup呀

mandy智商又降低晒

反cup開始

大小姐鬧得mandy好啱
你真係蠢架喎唔係扮架喎

mandy佢幾時有重色

細力扮野
屌你老母

Mandy 2份屌

佢幾時有重色輕友呀

再反cup

真係反

細力都幾屈
鳩up王

反cup

開始反cup

悲慘 陰暗

仆街死

好在有反cup

點解細力成日陰鳩博思，博思都會信佢

博思個頭幾型

單方面嘅兄弟情

三大仆街：細力、筋叔、Rebecca

我都想知

所以咪話博思on9 搵咗十幾年笨都當兄弟

又反cup

點解博士乜都好 係做人咁撚蠢

細刀

丁蟹

屌細刀

抽万刀甲水?

博直俾人昆咗十幾年都仲信佢
on撚9

搵你笨仲搵佢做鐘點

兩個智商加埋有冇一百

知搵你笨都比人搵

咁細刀好慘

你哋兩個jm9

鬼會hurt咩

林美香
你真係蠢唔係扮㗎喎

電視播緊皆大歡喜

皆大歡喜

肯定落左藥

細力冇內疚？

Jm9

又皆大歡喜

屌係咪on9

以後mandy同細力fd晒？
痴9線

唔好食啊

九成偷左野

Cup

佢對博思好過？

細力高招 以退為進

中計啦

屌 唔係蠢係同人講輕度智障都有人信
估唔到條女都一撚樣
因為啲on9劇搞到成日俾屋企人屌9我睇劇唔好咁理性

MANDY 真係老婆able

打斧頭

mandy係咪玩緊野

狗也不屌煮到

D芒果

細力邊怱對佢好

完咗依段兄弟情好嗎

如果細力ntr埋mandy 就神作

Mandy好波

張單上面 員工：lulu

真係好正

on9
人講就信
兄你老母弟

送去弱智學校

博香兩個都咁天真

撚狗

又cup

細力臨尾都要做仆街嘢

真係好仆街

細力配呢個bgm

仆街

細力應該真係全愛回家最仆街個個

兩個弱智

呢條線真on9

兩個中哂計

嗱嗱聲是鳩旦食完啪啪啪啦

得唔得寫走佢

細力請你仆街死

cls依兩個咩人嚟㗎 俾搵笨搵到咁都仲幫人諗藉口

Mandy 智商急降

究竟幾時先會揭發 好惡頂

現實真係有無數人士都係咁

3E

三姨唔好喊

抵細力分手𠴱陣無friend理佢

On9到咁，真係抵你比人呃

現實細力

雖然細力好仆街,但佢做得幾好

咁又唔好 佢角色其實幾有特色 最好做到好似jenny 咁依家集集比人撚就perfect 池

睇嚟冇三姨同林作嘅感情線了

咁快開張埋間補習社

3E又瀨野 George又搞事

三姨又疑似被人呃

結局又反cup

好耐無一套劇寫邊個紅邊個

唔係呀，今日有拍

暫時好似仲未 Duncan呢

咁快玩爛條新線

現實大把

近得博士多

jenny奸得嚟好可愛，但細力奸得嚟好乞人憎

論仆街Vivian認第二,Bonnie你地認第一啦

壞人黎講
Jenny真係做得最好
唔黑人憎 好抵死

睇博士ig今日有拍

三姨佐治條線開得咁好唔係咁快斷呀嘛

就係呢樣
jenny呢種半奸角半丑角，推動到劇情
但細力就⋯

之前睇傅士幫mandy出頭咪幾好，
依加寫到mandy變埋弱智

其實佢做得幾好，如果唔係你都唔會覺得佢仆街

聽日個尾應該會反cup的

如果俾大小姐知道咗⋯

咁平心而論，何妖一定衰過bonnie
bonnie 無對白係ok
但何妖直情唔想見倒佢

jenny會做埋d on9野又會俾人撚返轉頭，但細力就次次都淨係識搵人笨

聽日結局反cup

講起嚟，細力做衰野，好似每次都無報應咁，速熊野有博士頂，上次裝修件事都係比博士兇左下就無下文，睇今集都仲係態度照舊

睇完睇劇團 好期待430集

咩事？

講博香？

博士覺得最難忘既場口係只係得佢兩個仲要要求TAKE2TAKE2TAKE2

博士覺得最難忘既場口仲要只係得佢兩個仲要要求TAKE2

SOR鳩打錯字兼貼錯圖

之後仲有林作

愛回家d奸角無剋星,只會得閒衰下
反而班主角長期有特定角色剋住
大家姐>熊樹仁
高栢菲>大家姐
工業>紅藥水
陳c奶>心如

而且景淳仲認同嗰集係幾唔同
真係耐人尋味
值得期待

430家明同博香同場？

係睇劇團
Feel到政峰真係好想留係開心速遞
一講起心如就好入戲
仲不經意講句“好耐無開工喇”
其實我都想阿孝多啲戲份
奈何…………

東講完問家明：你知邊場？
家明：我知邊場
東：個場係..
JAN：深刻
東：要深刻既

唔知有冇同場戲份
但阿東深刻嘅場口係淨係得阿 jan

睇佢哋咁講好想睇
應該對博香線嚟講算係重要嘅場面

希望編劇唔好玩嘢，難得兩個geeks 一問一答咁相處，創新又好睇

呀孝冇新線好難有機會出場

仲要前幾日阿jan先拍完喊戲
真係好期待

淨係博香嘅場景仲要阿東要求take2 唔知講咩呢

家明同呀東演技上應該撻得着，希望遲吓有佢哋主線或同場啦，等待中。不過430真係有排等

今日掛住睇睇劇團都冇認真睇劇 晏啲loop返先

求婚？

景淳睇到學生博士樣
就話記返蓮夢露
照計景淳無同學生博士同場過
咁都記得
應該係佢自己將“不能說的秘密”loop咗好多次

估唔到細力係博士嘅中同
咁大力又係咩關係呢？

其實睇佢performance都睇得出佢功課做得真係好足，超勤力嗰隻

咁應該係同一集，睇黎成集會好凝重

又嚟傷心速遞

大力既著墨點真係極小，初頭細力出場硬塞盒春藥落博士度起碼對細力呢個人有深刻印像
大力除左覺得佢係細力跟班之外好似一無是處

正中你想要既願望，博香要有既波折

希望嗰集唔關大/細力事啦

我都咁望，有佢兩個成件事就有些微搞笑成份破壞哂

睇劇團有人留言話阿孝去心如間補習社補習
其實我自已私心想孝心一齊
但阿孝真係唔可以再咁屈就失去自我
而心如都真係要長大同社會connect返
雖然佢且george好啱channel
但兩個太似嘅人係埋一齊唔係咁好睇

連terry都唔拍戲要學做龍家接管人 阿孝都幾難再出場
學之前話如果真係有集係廢老潮偉工孝博士講下熊家女人應該幾好睇 咁阿孝又可以出下場

再嚟個大小姐鬥細力?
大小姐真係好唔得閒

拳套嗰集

我覺得terry最後一定返到去戲行
不過本身阿孝都唔太鐘意拍戲
同terry同場都係得幾句對白
反而係運輸業聯會遇上根叔可能仲多嘢講

播賓穎個陣東話蓮輝已經影左dele alli challenge等POST

睇下跟住會tag邊pair

哈我豈有此理吖 咁唔滿意唔好買 仲唔走？

都係嘅
不過估唔到佢地用"深刻"嚟形容

仲唔走?信唔信我擰甩你個頭
（請繼續用大小姐金句接落去）

可惜過咗最hit時段

丫你真係蠢架喎 唔係扮架喎 係咪聽唔到我叫你走呀？

我覺得細力無jenny咁可愛
就係細力做親衰嘢都無乜報應
今次仲攪到mandy智商急降
不過整體嚟講細力都做得幾好

痴線嫁 我叫你走啊 你地都無啲審美眼光嫁

遇着妹豬嚟買野就正

著唔落就唔好夾硬嚟，又唔知自己肥，學人著S碼

冇人覺得d人設有問題既咩 之前幾集都算， 今集講左細力原來同博士唔係咁fd一直都揾佢苯， 點解仲會唔係反面收場

個客走咗
大小姐心諗：八婆

大小姐去狗鐵做黃衫人一定好正

我叫你行入啲啊